到底有咩衫係有錢仔或者有錢女先會著？

。

搵下林作最近嘅西裝

你係問真係有錢定係扮有錢/暴發戶

Both

nike球星都著

Uniqlo

Thom Browne
Hermes
Ralph Lauren
Valentino

美斯著過未洗既底褲

識親幾個有錢仔都係著
Hollister /A&F

Nike Adidas

會唔會配飾配得比較浮誇？

Balenciaga, Lori Piana, Valentino

笑4

其實無 有錢都係有分追牌子都唔追 隨便定姿整 由但最cheap都Uniqlo 唔會著女人街街邊野

Polo shirt？

男女裝通常LV Dior Fendi Prada女仲會買下Chanel
Hermes 成衣其實唔係好受歡迎

Why嘅？

冇點解我身邊啲有錢仔個個都着呢件

睇佢係咪著到di di dun dun俾人打劫都唔會跑得旭就係